有冇人識邊到有英文改文服務

有冇人識邊到有英文改文服務

Post上黎我幫你改
利申：英文2

你咩程度，想改成點，篇文幾長，有無專科內容？

點啊樓主係咪要改文

我可以幫你改文 2015 dse english writing 5** overall 5*

免費，你可以send篇文去 hkgmathsdsemock@gmail.com

我諗保守估計有三 想要5或以上

係咪要改文 ，sem break好悶，send篇黎比我改下la